GIGABYTE AERO 15X UHD 開箱

話說係AMAZON US 買左部aero 15,美國西部時間16/5 寄到東部時間23/5集運收貨再用shipbao寄番黎香港, 網頁顯示出左倉等左大概7日, 1/6 先更新左做已空運(寫住預計10日後到港,即11/6)
結果就6/6收到提示信息話到左,7/6下就到埋自提點.

廢話少講, 去圖

Product Specifications:
Operating System: Microsoft Windows 10 Home (64 Bit)
Display: 15.6" IPS Full HD (1920 x 1080) 144Hz Wide Viewing Angle Anti-Glare Display
Graphics Card: NVIDIA GeForce GTX 1070 8GB GDDR5 (Max-Q)
Processor: 8th Gen Intel Coffee Lake Core i7-8750H Six Core (2.2GHz-4.1GHz, 9MB Intel Smart Cache, 45W)
Memory: 32GB (2x 16GB) DDR4 2666MHz (Upgraded by EXcaliberPC)
Hard Drive: 512GB PCIe NVMe SSD
Networking: 10/100/1000Mbps Ethernet (LAN), 802.11ac (Wireless LAN) + Bluetooth v4.2 + LE
Ports: 2x USB 3.1 Gen1 (Type-A), USB 3.1 Gen2 (Type-A), Thunderbolt 3 (USB Type-C), HDMI 2.0, Mini DisplayPort 1.4, RJ45 LAN, Combo Audio Jack, SD Card Reader(UHS-II)
Keyboard: Gigabyte Fusion Per Key RGB Keyboard
Battery: Li Polymer 94.24Wh, 180W

小問題: 用個MOUSE會突然LAG一下, 官方話係WINDOWS撞左Nvidia optimus...

樓主可以深潛了

唔知上面兩條友做咩尻

係咁搵埋D唔關事既野以為好好笑

應該會上熱門

連登多小學雞
下次或者放高登算
樓主有無run過GAME效果點?
幾銀?

原來成2皮

好西貴

今次知真係多小朋友
岩岩RUN過World of tanks, GTA5, Company of heroes 2,so far 特效全開係會無問題, 但個風扇糟到仆街...

SOR, FHD 先岩

隻牛幾重

隻牛幾重手, 無鎊過幾重但攞上手同部iPad Pro 9.7差唔多

呢部聽講個散熱會噴到個MON變色

唔係咁得人驚下

連運費要唔要21000？

MSI 相似的spec行貨都唔駛20000喎

請問呢部有乜好？

但我見到1070max q 好卻步

有人已經測試左cpu會降頻
薄機都係買1060比較穩陣

運費216

好似冇聽人講過

運費好抵

同係香港買行冇分別
你運費太貴啦

運費216， 同GS65 比， aero15 ram快少少，同埋後蓋容易拆開，另一個post有巴打買左GS65 但都唔敢自己開

之前都有諗過呢部,但係太貴
最後都係選擇左GS65 1060版
聽日去拎貨

Us216仲要龜運
呢個價應該係用dhl 3日快遞既價錢黎

好撚驚佢整唔見

我32gb ram wor

216港幣

唔使卻步呀
Gs65同aero15x散熱都一擔擔
不過aero15x靚仔同易清塵

Ok you win

216美金

做乜唔買行貨

買1070 max q 不如買返1060算

港幣阿
不過用集運寄過黎，你都咪話唔驚佢整唔見

1070maxq勁1060 20%

貴野我寧願比多d用dhl送上門

其實我一開始係想買GS65 不過諗下諗下就都係比多少少買aero

佢國際直運好似要2000幾 所以我用集運都係搵錢博

之前有個post個巴打買左GS65 1060 話散熱好好多

我都仲諗緊買15X定GS65..

正常既，薄機用多過1060根本玩鳩自己
Ps:前gx501 用家

Gs65個人覺得靚仔過aero ，low budget then go for GS65 ,YouTube dave2d有哂兩部機評測

想要4K靚MON就15X,唔係既話GS65

GS65 好似無4K?

部機風扇一行到最勁 糟到爆

GS65冇啊,輸哂

4k咁細個mon

msi比較有信心

4k得60hz
除非你要塊100 argb既芒

我影相都係影sRGB
所以我GS65夠做

買部2皮野NOTEBOOK用集運

我而家用緊部msi gt75 120hz 3ms 94ntsc都好夠用

63852507

笑吓就算啦

英版揮手

我個火牛插頭奇怪到我連見都未見過 搵日去買個三腳

三針果條？我都未見過 btw美版咁多野送

你地無咩 送左咁多野我都唔覺有咩用

以為你講呢個 我未見過
我上網同人買 可能佢扣起哂啲贈品掛

個賣家話係咩promotional offer 見佢翻貨一日唔夠就賣哂 我買完之後淨係送袋

Mouse mouse pad 袋都正 塊keyboard膠就不了

塊膠係幾阻住哂，打字打得好辛苦
個袋未拆，無啦啦多左個袋
係滑鼠同pad用緊幾正

塊膠掉左佢啦 最多多啲清潔下
Btw我部機用左唔夠一個月就返廠整
發現AERO logo上面有條罅 會入塵
同埋keyboard個4字要篤到底先有反應

唔係掛 咁快
我部係會用用下突然lag一下同個headphone jack會用唔到

個制係買果陣已經留意到 預左要整
Lag係driver問題冇得搞 headphone jack就冇事

渣架
咁多問題
同我之前部gx501一樣喇叭高高機率拆聲，hdmi2.0出唔到 4k 60

個HEADPHONE搞左幾個鐘先搞掂, 話咩要UPDATE到最新DRIVER同埋去MICROSOFT STORE裝個REALTEK 個APP先OK番 煩到PK

BTW 我發覺個KEYBOARD左上右上係打緊機個陣會FEEL到有入緊風, 我諗如果真係用左塊膠會熱到PK

我都考慮緊買唔買好

重量點？同mbp 15inch比

上網睇review好似話電量都唔錯，用到幾耐下

技姦 怕唔怕第2個趙子龍機?

重量1.9 淨機 電量未試 但上網睇 唔打機可以有7個鐘左右

用smart update將所有野都update哂先
Mon底左右兩邊係出風 入風喺機底 所以搵啲野墊高部機溫度都差幾遠

岩岩GTA5開哂特效 玩玩下error 唔知係咪頂唔順